[多圖]英足總盃首次用VAR, 判定李城無越位入波

球員認為越位

旁證亦表示越位

翻睇VAR, 球證裁定無越位, 入球有效, 2-0

屌我重諗點解阿仙奴重有得踢

腳唔計越位。個vr好似幾有用

你唔講無人會知真相嫁

你講我先知

腳點解唔計越位

最尾果張個波已經離咗腳好耐🤔

第時一場波要唔要加時十幾分鐘

睇第2張圖就知冇越，個波已經離左腳，3、4張都作用唔大

好過睇到屌哂老豆老母

限制VARo係係咪紅牌，係咪12碼，入波係咪越位/foul在先三個情況用應該ok

角球/freekick/黃牌/非入波越位就唔好用

買大球果D喊能4...

李城依個前鋒勁撚到

搞到入咗波都完全唔興奮

阿狗果場都要用vr 啦，個12碼

on9
越位係只要合法觸球位置特出都能夠判處越位
如果隻手突出唔計 其他部份係計越位 究竟佢識唔識睇波

打反擊錯判越位 搞到冇左個快攻
依啲又係有排嘈

在下列四種情況下裁判可以要求進行視頻回放：

-入球及相關過程中有否任何違規（如犯規，越位等）情況
-十二碼決定
-紅牌決定 （並不適用於第二張黃牌的情況）
-錯認球員而給予的紅牌或黃牌
.......
裁判可以暫停進行中的賽事以接收視頻助理裁判的意見或前往邊線觀看回放，但並不應該在任何一方在有明顯進攻優勢時進行。

我講既係 打反擊時 錯判左反擊一方既球員越位
成個反擊優勢咁就冇左
唔係打打下反擊吹返停比賽睇var

依啲情況慘啲 睇返var冇越位又冇晒成個反擊 啲人都回晒防

佢意思係
當你係半場過d單刀 但旁證舉越位球證又已經吹左越位
有得睇番片唔越又可以點

留名等睇錯誤判斷都係球賽一部分
計到盡 無得踢理論

如果單刀明明冇越位但球證已經吹咗，咁仲繼唔繼續，睇var發現冇越

諗諗下其實依個情況
係依家四大原則下面

中間吹停左無入波就用唔到VAR

哦 咁真係好慘

睇片
仲點收買球證

足球係垃圾活動
有D有晒重播返睇再返睇越位越到盲既都睇到
都仲可以無恥到判入球有效
大家都知咩事啦,根本係比莊家操縱晒,個結果想點開就點開

不過都睇球證判斷要唔要請求用var

VAR而家只係PAT
遲下做哂 performance review
會快好多

利申： IT狗

VAR 可以call落黎話有錯/有事

但最後決定都係球證

力架差唔多樣

所以雲加放走哂禾仔 100分 同gibbs

依家對面隊咪屌晒老母

睇晒片有晒証據屌啲咩

總有一日自己有用

雖然低組別應該唔會用var

球證錯誤乃球賽一部分 云云

唔明英超點解咁耐都唔用

改善球證質素仲實際啦

覺得就算有一日用落英超度都會有啲撚屌球證聽到有問題都拒絕用

例如甸恩個仆街

姐係迫D後防就算見到OFFSIDE都要繼續追?

見到OFFSIDE-->真OFFSIDE-->無問題
見到OFFSIDE-->假OFFSIDE-->但係自己無追

吹左,前鋒唔停,射埋,呢D情況好似要食牌
之後睇返原來冇越,咁就無問題
係唔係即係話聽到雞聲都唔好停?

其實咁樣好煩

不如學網球咁，領隊唔同意可以challenge
但限次數

係咪都射個波入網先

吹停左先入波就當然唔計入波, 最多開波比番個波進攻方
另外, 後防未聽到雞聲自己停不嬲比人屌

足球變到美式足球咁有乜為
誤判係足球一部分

場波幾時踼? 冇印象

話誤判係球賽一部分果D唔知俾咩人洗左腦
第時可以改口科技革新係球賽既一部分喇

今朝0345
足總杯第三圈重賽

李城對費列活特
唔係阿仙奴

足球刺激之處就係比賽節奏暢順 冇timeout
如果下下用VAR, 同籃球 打fifa有咩分別？

如門線技術 唔會影響比賽流暢性我覺得冇問題

明明比賽最緊要係公平

公咩平 足球世界根本金錢掛帥 有邊場會係公平
誤判成就無數經典

nba 網球呢d一早有replay睇返啦 好新奇？

.....呢啲經典唔係咩光彩野啦

所以咪話足球要跟的話 唔係容易

時勢做英雄

光唔光彩睇你點睇架姐

韓國依家咪一樣對02年世界盃打晒飛機
咬人蘇世界盃手球救空龍 佢地圍內咪又係吹奏

呢啲真係不知所謂

講金錢掛帥果陣就俾屌人商業化
講返要公平要體育精神，就攞返金錢掛帥嚟講

叫班黑手黨外圍佬以後點操控球證

以為有var就會公平左既人 一定無睇過澳職

要比賽節奏順暢，不如唔好吹罰

VAR 初期應該的確浪費好多時間
但追求公平係好基本既要求
我相信只要再改善下，VAR流暢左就可以唔太影響

垃圾澳職代表全世界
咁中共講法治都代表晒全世界好唔好?
同班廢老一撚樣嘅思想，"你估有普選就係好?"

我覺得應該好似網球用鷹眼有次數限制
例如每隊波基本兩次,VAR 成功上訴可以繼續用

之前睇澳職.狗屎垃圾唔影響賽果都用VAR
浪費哂D時間

球證話事
球證唔撚想睇得唔得

伊因拿祖廢到連盃賽對呢啲甲組仔靠VAR先當入
哥狗又然

英超仲未開齋
李城比佢累死

老實講，一場波平均真正踢得60分鐘，開個龍門球踢個十二碼都停30秒，傷個人停幾分鐘，有幾順暢？

唔止澳職啦 德意葡大把 岩既睇完吹返錯 明顯有爭議既話唔睇就唔睇 睇唔睇，睇完點判都係球證話事 根本更加易操縱球賽

如果岩岩過半場快速反擊單刀
都未知入唔入到波就吹左越位但其實係誤判咁點?

點解阿蘇個球會同泡菜擺埋一齊講

企返舉旗前既位置 一吹雞就繼續

阿蘇有比人趕出場喎